強烈建議所有因免檢疫及無封關導致既死傷者家屬追討政府負責及賠償

希望有議員幫手各死傷者家屬向港共政府追討及令港共防武肺失敗負責

每個人的命都是命

佢地既家屬可能連最後一面都見唔副

啱

佢地既家屬可能連瞻仰遺容都唔得

weak old live matter

人死左就返唔到轉頭

Everybody live matter

人死左 就死左 唔係一句嚴肅跟進就得

殺人兇手可以唔付負任？

幫我推

人命唔值錢？

港人自救

推

推到有議員幫死者 病者

你若放棄 誰衛我城

藍色家屬搵民建聯>表面幫，雷聲大雨點小
黃色家屬搵黃色區議員>大力幫不過政府唔會理

到最後都係不了了之

港共必需為人民生命負責

Push

明知不可為以為知才是公義所為

初初就出口病毒到全世界
而家就入口番 D 病毒番香港
其實全世界都可以向佢追討番